致和理非的考驗 - 落街啦！

仲記唔記得當初港島200萬人大遊行？
今晚理大勇武被重重包圍，
各區跪求開花，
跪求左四個鐘都未開到，
和理非們，你地仲記唔記得當初既勇氣同埋堅定意志？
200萬除18區，
每區都至少有10萬人，
勇武們已經出哂去，
和理非都要一齊落街先可以救到佢地，
和勇不割，和勇合作先會贏㗎！

明白和理非有自己包袱，可能會驚落街空無一人，
現請求你地對住窗大叫光復香港，
如果有人回應就落去啦！
當你仲係屋企嘆緊冷氣，
唔好唔記得理大勇武幫你擋緊子彈！

光復香港
時代革命

P牌推唔甩呀

push

推

反包圍呀

求大家出來救手足呀， 我地勇武手足要靠各位咖

唔好打最近理大嘅何文田警察宿舍，白衫住多，會害左好多高層

和理非落自己區遊行 分散警力 有無得諗